武功再高，亦怕菜刀

宇宙最強，功夫之王，遇到馬家馬師傅，唔好話女人要瞓底，男人一樣要瞓低

金錢係最強武功

醜不醜

想點姐......

佢收我十萬匹，佢就要瞓低
女人收咗我十萬，一樣要瞓低

笑到痴線
好似啲細路仔咁

金武功夫，天下第一

蝗版街霸

啲老闆發得勁得劑要搵啲明星仔俾佢娛樂吓

李連杰好似同佢fd底所以唔洗打？

屌原來後面都要打

武功再高, 也高不過金主